itunes 同步 備份問題

我唔知點解一禁同步
佢就自己備份
想入隻歌又要等佢備份
有問ching知點搞

推

我個部係window黎

唔同步點up歌

我指禁同步個制
佢同我跳左去備份

如何停止 iTunes 自動備份的方法.
Windows:
1) 按 Windows Key 和 “R”, 然後輸入"cmd".
2) 在cmd.exe里, 輸入 "C:\Program Files\iTunes\iTunes.exe" /setPrefInt AutomaticDeviceBackupsDisabled 1

唔係連落去個刻自動備份
係我禁 裝置---同步 跟住先同我跳左去備份
換言之我一想同步就要備份一次

雖然無用但唔該青

推推